IRENE罪大滔天

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義當然 irene攻陷男人的心是非常強的，即使Irene只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且Irene還犯罪，她經常在男人的心放火，犯罪累累

我都打算報警拉咗佢，搶咗我個心咁過分

On9.......

IRENE縱火犯 我都打算報警拉佢了

屌你老母！！
開完括號唔關番，你有無諗過我呢d完美主義者既感受？？

u on99 2

對5字囉(雖然我唔想同你appologise

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY攻陷男人的心是非常強的，即使DUCKIE CHOY只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY還犯罪，她經常在男人的心放火，犯罪累累

yes
佢要同我一齊坐監

默默愛irene

你噁心我，我要噁心番你！！

不啦
唔想拉佢

下我公開地愛她<3

no homo==

圖都無張開post?

矛錯 未整容前佢比人話樣衰所以佢成日上節目周圍同人講細個巧多人讚佢靚靚 所以佢去整容 可惜佢既黑心西格令佢不完美

唔想俾你睇姐==

表情撚 垃圾

對5住囉-.-

第3張gif一睇就知係yeri唔識do 囉
隊長先發言都唔撚識

哇樓主仲垃圾過迷璉狗🤦🏻

你個迷璉賤種學人指指點點

6永呢啲垃圾係咁
應該炒車死全家先癲到咁

如果irene犯錯我正經sir都會痛心處刑佢...

我願意代佢俾你處刑🤕

on9？係佢啲隊友讚佢靚 佢無讚過自己靚
你老味就黑心啦亂咁黑人

你想被我火車便當?

圖都冇張。。

等我呢個強姦犯治下佢罪先

稍移玉步去我個irene post

治我罪好了 禍不及家人

張圖係你同牙笠?

佢唔中意細過佢既男人...

佢話鐘意暖男

佢話鐘意我

米屈-.-

呢個我可以

系 我個心都被佢偷走左

𨳒你老母成個pool得一張gay佬圖

你yeri
我irene

唉 醒張俾你

由天上擅自落左來人間已經係死罪

唔知佢痛唔痛呢...

貪心狗

今晚佢就知死🤪

關寶慧就有佢份

你幾時死？